熱到唔想返工

每日一出門口行去搭車濕晒,再涼過冷氣過冷河。一落車又熱過。8月未到點頂

有冇人一樣

有